有無玩開拉打玩具既巴絲?

想問呢個卡帶值唔值錢

哇你發達啦，日本炒到18000yen

點解賣得咁貴?

幾耐前啊

唔識唔好亂講啦,尋日睇係25000yen啊

因為要玩佢隻手機game,去到某個Lv先會送，一帶難求。

香港會唔會一樣有價有市

Sorry law冇你咁得閒日日睇住，都係玩具開箱人講先知，好似係

想要
主要係佢貼紙咁閃好想要

市就一定有，我都想入手。咁係咪你有先？

有架.不過未到我手
問定先咋

不過你唔好諗住香港賣到萬八yen 咁癲價，幾百蚊都應該放得出嘅！始終佢只係張貼紙特別，聲音燈效都同原來果枝一樣。

咁你諗住幾錢收

勁！見你個post有人肯出七百。厲害！

呢位巴打好有良心 18000 賣6算 堅係抵